城大犯罪學請入

其實讀咩
前途係咪做黑警
有冇囡囡讀

讀撚

學以致用 做賊

lm

Push

男女比例各半到啦
自己上city個網睇syllabus

依個系好仆街
揀人完全無準則

我GPA, IELTS, 公開試 都好過另一個人
但係另一個人有得IN 我無得IN
SD EMAIL比PROF 完全唔理你

好彩入唔到 之後入番其他系

屌 好on9 wor

各位巴打，其實我都想入呢科，想問如果讀HD CGPA 得3.6係咪真係可以慳返 , 同埋interview 個陣問既問題係問d 咩 唔該曬

聽alumni講3.2都入到
利申 Asso year2